{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 코델리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 基準人数のほかの追加人数を許可する場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数に含まれていなくても客室を使用する場合、追加料金が発生します。 当店舗ではペット同伴での入室はできません。 バーベキューやその他の付帯施設がある場合、別途の利用料が発生することがあり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間的な違いによって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは様々な特典を提供しています。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン施設があります。 また、禁煙客室やバーベキュー場、カフェも運営されており、駐車も可能で、海水浴場が近くにあるので自転車レンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を許可していますか？",
            "answer": "基準人数のほかの追加人数を許可する場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれていない場合、客室を使用するには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に含まれていなくても客室を使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "当店舗ではペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の付帯施設がある場合、別途の利用料が発生することがあり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間的な違いによって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン施設があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室やバーベキュー場、カフェはありますか？",
            "answer": "禁煙客室やバーベキュー場、カフェも運営されており、駐車も可能で、海水浴場が近くにあるので自転車レンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 579
    }
}